大家忽視左 禁蒙面法 其中一樣係想搞記者

記者依家採訪都要上gear
如果立左之後
就有機會犯法 要裸裝報導
離真相又遠左

推到大家正視

戴全罩應該ok？

angle黎講，有時要正面側面，同埋夠近先有用

硬食tg

推